中立撚，見到警察打人冇感覺

見到黃店文宣都理應沒有感覺
因為係中立無立場，咩都唔關自己事
總之邊間好食就食，邊間多人去就去

除非係藍絲
啲藍絲好煩的，乜都政治化，食個飯都係港獨

中立撚，你傾黃定傾藍
聽下你自己嘅心聲，你就知道

良知沒有中立
中立只係用黎掩飾自己

見到班狗打市民冇感覺唔係中立
係唔撚係人呀你！

屬於香港人嘅書店

中立撚見到警察打人冇Feel
佢哋應該見到文宣都冇Feel

如果唔係 冇資格做中立撚！

扮中立PR

其實局中之人又點會中立到

其實舉一個例子就可以證明香港好多人都戇鳩, 就係毓民, 條仆街幫東方打工咁多年都仲有人覺得佢冇問題

哦

中立衰d定港豬衰d

逆向操作返「政治化」個Term 去班中立撚度。佢哋有潛在親共傾向 如果用咗成年都感化唔到佢哋 就令佢哋連親共一方都厭棄 起碼你削弱到對方嘅潛在支持者